個防疫措施根本就係打壓遊行集會自由再強推二十三條

政府深夜公布該12類豁免群組，包括：

1. 乘搭交通工具
2. 執行政府職能
3. 履行法定責任
4. 在工作地點工作
5. 醫院或醫護服務
6. 同一住戶單位內生活的人
7. 司法機構進行法律程序
8. 立法會或區議會的程序
9. 喪禮、祭祀先人
10. 不多於20人的婚禮
11. 團體履行法定責任的會議
12. 健康衛生講座

遊行集會唔豁免
4個人以上公眾地方就犯法姐係合法遊行集會都搞唔成
依個時候推23條再用之前啲聯署黎support
過23條唔係夢

以前用非法集結拉
依家用依條罪拉入到嘅機會易好多

Push

立法會排隊投票呢?

8. 立法會或區議會的程序

唯一搞到得集會嘅怦念
但集會名唔會係反23條

悼念

認同，支那真係好撚毒，真正攬炒大師
可以點

司法覆核？

二百萬9人出哂去 打爆差館囉